大醬園2

CLS

大奶奶

呢套劇就係啲人不停被人捉再救返 然後再被人捉

副官very臭寸

係咪有左??

果晚診完 咁快就話有咗 邊有咁快呀

排頭村居民表示...

好似都好耐

片尾曲咁好聽 邊個唱？

點住人呀

已中出

垃圾CCTVB
睇既正白痴

咁你又講

點解會無錢還
賣醬園明明分左錢
大房2000
二房6500
四房6500

個個唔想出目己錢

江嘉敏益能晒 KK

昨天除了《法證先鋒IV》，其實其他節目也有好收視，《東張西望》26.6點(持刀賊超市搶廁紙)，《愛．回家之開心速遞》30.8點，《大醬園》29.3點(播映以來收視最高一集)。

2 4叔個兩個陷家

何廣沛捨得返黎未
佢走一走 返到黎老豆老母唔係親生 娥姐先係 仲有坤哥做孖生兄弟 間屋冇左 醬園冇左 老豆坐監 大哥通緝 老婆有左 跟住再冇左

佢捨得返黎未

卓楓自言不認識小滿，他身邊還有一名從英國來佛山推廣喼汁的利家瑤。
星期五返

真心咩 啲劇情咁on9

打

點解就哥坐左監？

呢套完左會播咩？

大醬院真係

支那劇

大陸劇

個暴走程度已經遠遠超越咗味想天開⋯⋯

呢條友個雙眼皮割到咁
咁老仲整容

個樣怪怪咁 唔知邊忽出左事

好似係

邊個？

娥姐真係好撚閪

華歌deserve better

大暴走

坤狗好撚慘

原來媽不夠愛我

好唔公平,低B,坤哥對佢咁好,佢咁對坤哥

屌好cult

屌你老母
喜劇黎？

求進,同事三分親?

楓少日日享福叫欠左佢，乜邏輯？

坤狗真係

低B老母...

咁就上左位坤狗

周副官好撚正

個跟斗

坤狗係咪會變奸

可以咩？

坤狗食細么坐專員位

嗰個賣黃豆嘅老闆

細么想車震

偽毒自殺都柒過人

估佢坐上專員位食埋細么

通常都會係咁,專員唔似可以活到後期

講咗咩

想學揸車同專員上山

細么真係奸到出汁

出埃及記

超過十成熟

智商都幾高
又識操控人心

咁都得

屌cls 坤狗慘到

華歌件衫好現代點解咁窮有眼鏡戴

坤哥同專員兩個爭咁遠高度

坤狗標誌

190 好似係

新八啲fd

U記？

做共匪好過啦

我都想知點解有眼鏡

頭先坤哥自殺嗰啲情節個style好似戇豆先生咁 on9笑片

咁就上左位

楓少送俾佢

本身好憎坤狗
睇睇吓又好似順眼咗
可能華歌太撚慘

果陣整到冰嘅咩

車圓圓幾耐冇拍劇？

死遠啲

之前牛下都有佢

嗰個盧巧音嚟

𡃁妹真係咁多年都仲童顏

朱朱扑一次就中獎

仲要黃

入嚟摘名未

佢幾多歲？

人靚心更靚
婆仔look都仲係好可愛

楓少好勁
如果係我我一定會judge 個肚唔係楓少嘅

35
好似睇咗佢好多好多年咁

。

黃到冇工開

督軍未死

lm

屌你老母笑撚死 仲有成班傻閪睇tvb d垃圾劇
樓豬仲要個個po都tvb 打手黎
定成個po d人都係打手黎？ 死撚曬佢啦屌

啱啱睇咗佢ig

嚴重懷疑何廣沛唔夠期拍呢套劇，痴撚線男主角中間消失咗十集

垃圾CCTVB
睇既正仆街

咁多負評 成班打手 仲係到講邊個tbb藝員黃 不如討論埋自己黃唔黃啦 不過睇呢d劇都弱智 唔關黃唔黃事

照估計，佢可能黃金有罪中間消失咗嘅時候走咗去拍大醬園一開頭部分，之後喺大醬園俾人扑暈咗之後，就去返黃金有罪拍最後嗰部分，所以大醬園後尾消失咗

有張真人

個粒石仔
解脫

dllm個兩仔死仔打那死佢啦

不死kk

大奶奶黎黎去去都係得一句？

你唔好咁過分喔

誰大誰惡...

你地都冇錢請我

都去到2020年 居然仲有人睇tvb

晚晚發夢夢見俾狗咬

劉星威好剋人憎抵佢斷賓周

大都督唔係死撚左？

插曲咁好聽 邊個唱

坤狗咁撚快由醫油仔變軍官

偽毒坤開始本色演出

成套淨係睇雙雙阿楠條綫

周副官咁大膽同專員講
不過副官幾型

即晚洞房

係

坤狗同老母有聯絡

搵唔到森美小儀拍千奇百趣？

見到佢著軍服就諗起佢係大帥哥同古明華搞基
不過呢套佢man好多

行程去到邊

門口

副官仲要自己提親

姦雙雙

咁激 我成日見佢出現 但係呢套先突出啲 本身個角色都幾型

好似大帥哥

咁突然既

唔係嫁KK嘅咩

坤狗真上哂位

原來呢度扮野又殺kk

即係雙雙同華歌係扮野？

係山到跑落嚟都趕得切

有冇結婚證書cap圖
民國27年？

睇你老母拉

但係唔似會離婚同返阿楠一齊
感覺又係苦戀

3個
關你鬼事kk

啊楠好慘

扮的

Cut到咁仲有人睇..

開頭好地地 去到劉家條女抆槍個幕開始唔知jm9..

阿楠

上次TVB咁呃秤
係咪烈火雄心三
30集王喜瞓咗12集？

阿楠仆街啦坤狗又上位啦

同雙雙可唔可以開花結果

會唔會係咁kk

比坤狗食咗

On撚9

殺佢反而器重佢

阿楠被收歸督軍旗下？

真係呃得好離譜
男一 但無乜邊集見到佢

雖然唔鐘意江嘉敏
但唔想睇到阿楠咁慘既樣

好難理解 編劇係咪high左野

都好睇 大暴走

坤狗其實仲會唔會黑化

要拉去省城

就係佢

兆榮

肛交啲戲

真係食左？

江膠敏好撚肥

好假 冇眼淚

有肉地

公家欣真係好撚淫

超假

咁都肥

佢都叫肥

咁先好屌

其實個大婆做左咁多年背後既女人 點會唔識做
但細么真係好黑人憎

kk即係
遲早都會女女女佢個妹

佢係教堂比自己下屬公然落面都好冷靜

周副官
其實佢有啲似余德丞

個副官一早自殺啦

肚交靚就唔係幾靚
格又臭西
但個樣呃得吓人算幾可愛

攪錯
咁容易捉到

通常都會即啪副官

講起係有啲似不過劣版

雙雙不嬲都係淫婦
你第一日知？

周副官

屌

係單眼皮姐
其實都係靚仔既

condom

自己最親既左右手都殺

係咪有剛版

feel到kk好寂寞
心諗自己喺度做乜鳩拍緊乜嘢垃圾戲

好L慘 做專員既男人都係難逃一死

雙雙係一個周旋係喺四個男人嘅女人

個肚會唔會大得太快

點解唔由佢開槍射死KK....

好心見到督軍返黎就即走啦

袁文傑真係好撚型

都靚仔
但余德丞好靚仔

笑咗

我頭先直頭以為係余德丞嚟

過咗咁耐
楓少返嚟 仲有感情？

涼瓜個廣告播咗成晚

拉

好似好多人有留意周副官
貼個ig出黎先 可以同dickson做兩兄弟
黃耀煌

點解morning 朱扑一晚就有左

我覺得佢個樣似熱狗白兵

個4條友

大嫂好撚煩

四件垃圾

大哥點解入左獄？冇睇到

有無人話我知 分完家戈萬9幾蚊去咗邊

咁快坐完

突然大半年既

唔係話呀楠殺左人封醬園咩

同問，點解咁快冇晒錢

Cut咗集數？

又嚟女權

家訓就係家訓

唔跟一炒左
就陷家

戈兩房 我笑撚咗

大陸朱認返自己老豆啦？

叫紅米
仲賣得應該

尊重女性

插曲好好聽

幫豉油改名都唔幫個孫改名

豉油膠

就嚟生得
快到

一早認左 坐左幾耐

以為大結局

-+莉

又做乜7啊屌

我都想砌傅嘉莉多啲

洪永成架車？

盲腸

又乜9啊

真

有冇懶d

啲英文

朱晨囧

又嚟呢啲橋段

佢冇出現嘅集數演員表仲有冇寫佢名

喼bird any貪

傳嘉利吊打大陸朱

真係天意
老豆返黎陪老婆生仔

d英文差過中文

大陸朱個囧樣

好7

又真係失憶

咖啡妹

一個大陸鄉姑，一個abc，點會揀前者

池子孝

依條線9唔搭8

傳嘉利

失憶劇情真係好撚on9

愈黎愈崩壞，佢好唔襟老，極重娘味

Abc啲英文

又係老土劇情 楓少失憶俾富家婊執左返去禁室陪慾

拍埋傅嘉莉度更加娘

跟住係咪陪陪下又記返起所有野

又係呢啲失憶劇情

個編劇入火入魔太貪心
又想玩分家，家道中落，翻生，又要有人坐冤獄，又失憶
前面又發展得慢，兩三集之內大嫂個角色老公坐監，個仔失蹤，屋都冇埋，生意又冇，咁都未癲算係咁

都唔係講整豉油

幾正

喂呀

撳入嚟就係方便一鳩次過block 撚晒啲tvb打手

哪有十集

頂龍五集
不過坦白講句， 前中段就算有佢出現
佢都算唔多戲份，似配角仲多
d 戲去哂四兄弟同兩女主度

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

但一見佢就諗起啜肥叔叔

Huang

On仔

push

落黎香港咁耐 講野有鄉音

朱璇咁

喼汁雖然不及豉油或茄汁般流行，但吃春卷或山竹牛肉總是少不了一碟色澤黑褐，味道酸中帶甜，帶點辣勁的喼汁。喼汁的正式名稱為「伍斯特郡醬汁」（Worcestershire sauce），亦有稱作「辣醬油」，英國品牌李派林 （Lee & Perrins）是喼汁的始創者。

十九世紀英國一位曾駐守孟加拉的勳爵回到老家後對印度咖喱念念不忘，委託化學家約翰李（John Wheeley Lea）和威廉派林（William Henry Perrins） 嘗試製作醬汁，可惜兩人製作的醬汁氣味濃烈得嚇人，並未令勳爵滿意，結果此事不了了之。後來有人發現經過一段時間發酵後，儲存在木桶內的醬汁味道變得美味，結果於一八三七年進行商業生產，變成現在的李派林喼汁。

好明顯督軍係M屬性啦，M男嚟 俾人虐待俾人打就會愈興奮愈有快感，可能連編劇都係M

其實朱晨麗同何廣沛真係天生一對，一個講嘢唔正，一個黐脷筋

朱晨麗講嘢仲man過佢

朱朱做返呢套先似
做乜鬼法證

又一次講排頭村

屌叫做carrie

傳嘉利一出，大陸朱比下去

想同傳嘉利做愛

傅嘉莉叫carrie

又生囡

朱朱好大波

Carrie唔出現 都唔知小滿真係咁似村姑

督軍要唔要利小姐？

無啦啦打佢一身塞佢入屎坑

痴撚線

條仆街咁好命，咁都識到-+利

笑片嚟

邊個打？冇睇到

徐榮恭子

正撚到

連家英都讚好

好想比－＋莉照顧

咩事呀

小滿好慘

Carrie 呢度啲人好似生蕃 let’s go

學埋英文

Sure

無啦啦識英文

屌你華歌
成個淫樣

我估楓少其實有返記憶，頭先茅廁嗰到

比人賣豬仔都有正女食
你話靚仔幾唔公平丫

有冇學得咁快 得果十個月

楓少=陳世美

比人的埋去英國

冇睇幾集 sunlight比邊個中出

專員->侏儒

楓

何廣沛囉

Let's go
Of course

諗緊點樣左擁右抱？

楓少一直好食好住 坤哥中肯

唔知係咪姓林，Carrie Lam林鄭

Carrie： 呢度啲人好似生蕃 let’s go

佢出細開始就已經咁好命啦，一出世就賣咗畀萬家做少爺，屌朱晨麗，唔知有冇屌埋-+利添

出世

假失憶？

利是家族

喼汁除咗用嚟食點心仲有咩用

睇怕一早屌左。。。

屌你老母 八婆

細么真係仆街嚟，上咗位都要整死朱晨麗

即係未作實

叫人大嬸

Daniel個格好臭

點解康華對華歌咁差

佢難以置信坤哥係同佢孖生

又係On9

噴火

坤狗好慘

佢老母癲撚左

打埋坤狗

屌細么居然投利小姐一票都唔投朱晨麗呀屌

老母真係on99

華歌真係慘撚到

笑撚咗

算唔算反映左啲中國文化有幾on9

唔夠人用 將就

原來坤狗因為佢老母變黑

今個星期大結局？

好串

公家欣好戲咗好多

好想用我支大雞巴掌弓＋欣嘴

大陸朱又係多口 好心經濟唔掂就忍下 公交欣有幾樣係屌得佢無錯

龔嘉欣真係好黑人憎

早年香港，中國籍傭工由於英語程度較差，只能用簡單英語與外國人僱主溝通。同時外國人僱主亦都會學一些簡單中文以便溝通。曾經有人說過「喼汁」一名的來源，大概是因為西方人僱主跟傭工說「Give me 汁」。自此這種汁醬就叫成喼汁。也有一種說法是，因為「伍斯特醬」的味道是一種辛澀的味道，而香港廣東人居多，大多說粵語，有人開始稱之為「澀汁」，「澀」的粵語發音就像英語姓氏的"Gibb"，不同的是粵語發音是八聲（中入聲），為了方便溝通，外國人僱主也開始稱之為「澀汁」，但英語沒有這個音，最接近的是"Gibb"，久而久之，「澀汁」便演變成「喼汁」。

From: 維基

細么咩結局？

我都想知

全世界都知你係臭雞

人頭豬

過態閹人

立flag

死埋

連專員夫人都死埋

大婆正過多比咁多都要死

呢個妹仔好戲到

秋雁咁好都要死肯定又係細么做

唔撚掂喎條女 啲戲屎到

劉星威冇左賓周，都算慘？

袁文傑=忠誠勇毅

政鋒

套劇實在太膠

呢個男人真係好撚屎戲 睇愛回家已經頂佢唔順

仲有官司打
即時處決啦

20000＞10000＞2000

又殺人

咪撚睇tvb呢啲奶共台得唔得呀屌

你去開香檳啦唔好係到阻住哂3萬thx

唔睇三色台就冇選擇

你講乜柒

細么真係女版唐立言嚟

開香檳你都唔明就咪係到阻住啦
出去留意多d新聞

道德勒索人。。。

你呢啲on9 P牌仔 講野1999仲好意思話人
首先你自己講啲野九唔撘八
第二 你睇tvb仲好意思叫人留意多啲新聞？
好似你咁留意tvb新聞？好似你咁 口講光復香港 然後照睇tvb？
做乜鳩？

再加埋最後買醬園，肯撚定佢係有返記憶

又係你條傻鳩tvb打手

你自己領悟能力低就話人講野1999
第一叫你出去開香檳意思姐係叫你死返出去唔鍾意可以唔入黎
第二冇人叫你睇tvb新聞你覺得開香檳依個可以係tvb新聞睇到咩
第三你覺得自己係到講句叫人唔好睇tvb就好撚黃好撚偉大? 你只一個冇人重視你既傻9
最後做好自己咪係到扮聖人

你真係好智障
第一 呢度係連登 我係睇唔過睇你呢啲P牌仔仲係連登度討論tvb劇情 隔離就講緊抵制tvb 你呢邊就喺度幫tvb宣傳

第二 我諗我唔需要一個睇tvb嘅人叫我留意多啲新聞喺tvb會唔會睇到開香檳呢樣野亦都唔係重點

第三 我喺度叫你唔好睇tvb 只係想表達 想叫你咪撚睇 咪撚喺連登討論呀... 而唔係為咗攞光環 唔好以為你自己好想要人重視 好想要人理 就以為人人都係咁 自己做得衰 仲屌人地做得好 話人扮聖人 你真係好智障你幾時做好自己先？

我屌你講乜柒唔代表我領悟能力低 唔明你講乜 而係覺得你講野好九唔撘八

我都明真係好少台揀 maybe可以睇Netflix/viutv/駁電腦睇戲？

睇唔過咪唔好睇囉
就係要連登討論tvb
你又可以點
你加油繼續啦

咁當然如果你係要繼續睇我都無你辦法
我無可以點架
不過我都可以繼續入嚟屌吓你呢個P牌仔
咪等啲人以為好似你呢啲傻仔咁係無問題
喺度討論不突止 仲要衰人先告狀 鬧番人地轉頭

係囉
你又冇我辦法咁我咪繼續討論囉
連登又唔係你話事就係到討論tvb

無野架
你咪繼續囉
連登唔係我話事架
不過我都可以繼續屌你架
你都改唔到架啦 狗改不了吃屎
不過想話比其他人知 想其他人停手咁囉

你咪就係個隻狗囉撕紙狗
你加油一定有一日連登冇人討論tvb
不過得你自己想架炸

唔緊要啦 智障仔
同你講野都幾道理都幾困難
不停扯開話題
不過我唔怪你 畢竟你智力有問題

有幾多人我就唔知喇
但我相信唔止我一個人想tvb收皮囉

唔夠人講就話人智障
想tvb收皮既人有大把
不過淨係識係到叫人唔好睇Tvb係唔會收到tvb皮架

喺度叫人唔好睇tvb tvb係唔會收皮架
但一定唔係好似你呢個智障仔就照睇然後仲喺度討論囉
你明唔明呀 傻仔

唔通你都係想tvb收皮？
然後一路睇 一路討論
好矛盾呀...

垃圾viu你睇埋我嗰份啦 戲睇得幾多 有我鍾意既演員先會睇 英文劇唔啱我

肥叔叔

何廣沛至少睇落唔似fuckboy

死前仲要比老公鬧人頭豬
含冤而死

終於明點解腎仔頂得到多比勾引

呢d身形，到底佢平時食咩先食到咁

連登仔：用黃絲森美嘅tvb一定係黃

喼汁本身係英國嘢，不過西餐唔興用做dip，所以你唔會見到

在西方，辣醬油廣泛用於各種菜餚和其他食品的製作中，特別是牛肉菜和製品。辣醬油也可以用於飲料，例如血瑪麗和番茄汁。

阿哥比老母賣咗比有錢人，養父母又當佢係親生咁比佢好食好住，細佬同老母捱咗咁耐窮，點知到頭來連老母都送埋比阿哥
結果一個有錢+兩個老母+老豆，另一個無父無母又冇錢，痴撚線我本身憎坤哥都覺得個角色好慘

你漏左一點
就係明明孖生但一個高大靚仔
佢就...

異卵雙生，一個似老竇一個似老母

傅家莉好似係間諜，我估楓少係有返記憶但唔敢認返小滿，應該又係啲間諜嘢要佢任務同屋企人二揀一

我唔明劉星威俾人捉之後，劉敬業重好緊張話你捉咗星威我就絕子絕孫，但問題係威少唔係已經俾細么閹咗o架喇咩？其實係唔係你都絕子絕孫o架啦暫時嚟講

咁都仲叫有個仔跟出跟入嘛

無聽過玉莖重生咩

又間諜

十一哥: 我地劉家唔可以絕子絕孫

咪絕左囉已經

有10000咩

徐榮鄭子誠急急腳想賣嗰陣好似將20,000壓到10,000

後尾咩價錢唔知 冇睇

成套劇根本就係所有老土劇情大雜燴

屌你老母仲睇tvb

邊國間諜先？唔係日本間諜好似少見

傅嘉莉同楓少喺邊到返嚟咪邊國間諜囉

想屌傅嘉莉

英國情報員唔止可能係好人黎，仲可能係邦女郎黎

比肥叔叔屌過

朱晨麗啲鄉音真係好難頂

個background假到

兩條友高過屋頂~痴線

我覺得佢係咬字唔正

依套戲真係

鄉音就鄉音啦

條仔都痴利根咁
呢兩個演技都好差
呢段應該高潮位嚟

啲雲

隨身帶住個陀螺

hi

cls

膠劇之最

佢老母認番楓少之後就好似傻撚咗

條死癲雞傻下傻下咁 痴返埋厹坤到啦

咁細個袋帶咁大舊陀螺

仲以為想滴血認親睇吓係咪何廣沛嘅

屌 御藥堂d 廣告多撚到

CCTVB 依家啲廣告好平

癲雞時間

每次喺天台嗰景都勁假

閹人都幾勇

賀年廣告嗰啲冇晒

你都閹咗我

咁賀年廣告正常都落哂啦，二月啦

cls我睇緊啲咩

其實龔都幾慘

龔嘉欣眼神

剪得好有喜感

我唔信多比咁夠力

好恐怖個樣 cls

李旺陽咁

池子孝rip

啲賤價廣告套餐完咗即刻走晒

琴夢發左個春夢傳嘉莉做左我家姐

有無得睇強姦

李派林

專員：近排盜咗幾個古代墓穴，有冇興趣買番啲古董？

渣架

康華個角色癲得好乞人憎

都無姦過 衫都無除

康華真係痴撚線

想睇龔嘉欣即刻推返佢落去

以前咁早有彩色書？

就哥好殘

多比

即係坐完監就洗甩條罪？
雖然冇殺人

呢套值得攞獎
2016應該還返俾王君馨

花曼+汪海澄＞all

點解佢老婆死左 可以當冇事發生

原來死咗

楠哥懷疑人生

希望睇到楠雙有好結局

坤狗又做狗公

唔通真係扮失憶

間碟

有潛質同希洛並列

隨便入到人屋企？

-+莉個shape好正

一姐好好聽

我都想問

真係間碟

日日都係呢個打手開post

有寫外部勢力

池子孝: 你拎d野黎我都未食

嚇到人跌落井

龔嘉欣啲戲好投入

仲睇TVB 成班垃圾

幫你推

仲唔睇 out曬

鷲哥真係幾好戲

屌你老母tvb
我剁碎你老母拎來做醬呀

狗坤真係慘

黑化都同情佢

冷靜

痴撚線真係

有冇咁撚打得呀

可以肯定，醬油仔係扮失憶

黑到乜搵睇唔到

乜都*

女先打得贏

「臭閪」呢度

做咩就哥就死咁既

醬油老豆咩事個樣

咁撚高科技

個耳機設計超前咗幾多年

一開始冇睇，坤狗強姦左肛交敏？

下次不如帶air pod呀

On9 爆晒出黎做乜鳩

快速變智障

今朝都好精神嫁
鷲哥一入黑就死就嘅

感覺呢套Tvb 最On9既劇

可能知道阿楓失憶 急速衰老

無

痴撚線 老咗10年
仲要望一望個老婆唔捨得咁

之前咪話有絕症

鷲哥係咪完了

為做而做，無啦啦鷲哥就死咁樣，無啦啦專員拎住部機會度搵寶藏，無啦啦自爆
之前兩兄弟無啦啦話賣屋，之後又番黎捱，懶係同心咁已經好夾硬，換自己去頂罪叫呀楠睇住個家業，佢又走去溝女私奔所有劇情都好夾硬，好似愈多呢d狗血野就愈好睇咁

鷲哥上身

咁做咩岩先見到佢紅住面攬住肛交？

變咗高天鷲

袁狗啲戲真係好撚尷尬

Tvb 垃圾編劇

又要懶出人意表但又作唔出合理情節

Byebye

一拳超人

一日即死

琴晚明明有睇，做咩變左又寶藏又就鷲哥變左咁樣？

喂 為死而死喎 仆你個街

呢吓好假wor子誠

一家人最緊要齊齊整整

無啦啦三兄弟又團結，佢地不嬲都想大哥死架啦 完全冇前因投入唔到

咁就真係心花放啦

一早有病咪幫牙楠頂

萬冠園唔係俾人封左咩 點解咁快去到

呢套戲到底叫大醬園定大專員

垃圾劇

呀楓返嚟之後劇情暴走
失憶 但係得返五六集
又要重建醬園
而家又有寶藏
係咪太痴線

又會有張紙

叫大寶藏啦仆你個臭街

上中史堂咁

點解細么識咁多嘢

落魄一排之後返到屋企就即刻變好人

係咪轉咗編劇
前期啲劇情係好啲 流暢啲

冷靜
你老母啲屍碎沉左落缸底，係時候隔渣做醬了

TVB打手同港豬全部不得好死

究竟佢識唔識字

幾時講佢有病？

咪係，唔係妹仔嚟咋咩？之前同morning 朱捱窮冇可能識

由小滿嫁開始已經大暴走
一結婚呀楓就失蹤
呀楠就以為殺左人，鷲哥去頂
成頭家7國咁亂既時候兩兄弟仲要分家，賣醬園
咩都突然咁發生，咩都冇描寫，兩三集就變成咁
但之前十幾集寫埋d無聊日久生情，醬園日常咁

坐監嗰陣同阿楠講話有絕症就嚟死

已經唔關整豉油事

編劇好撚野 講醬油變左搵神器

可唔可以整番鼓油 或者即食麵都好

點解頭先追追下傅嘉莉又變咗搵寶藏？完全唔明咩事

暴走

頭先出咗街,高專員殺死萬啟山?

大醬園之哈利波特死神的聖物

似心臟病發

冇，殺佢之前自己病發死咗，都唔知係咪患咗武漢肺炎

成家都鍾意玩爆旋陀螺
以前啲人真係冇咩娛樂

自己老豆死左都唔做返d野

鳩估劇情發展應該萬啟山既死會引致萬家上下團結一致振興家業,跟住大陸朱carry曬,最後一集話女人都可以撐起一片天

大醬園之神槍祕寶

16 7年前d細路都玩爆旋陀螺做娛樂la

唔使16 7年前，而家都重玩緊擊爆戰魂㗎

林尚義踢𡃁坤

狗坤食左肛加雯

做間碟點會犯底級錯誤

無啦啦大當家有重病？楓少又唔駛帶孝咁不孝

留低, 待用
死有餘辜

好憎啲劇成日用對白表達「女人都可以好叻」
好撚夾硬，為棒而棒，想表達男女平等可以用好多劇情描寫

千里耳

佢唔係聽唔到嘢咩頭幾集仲話要讀唇

屌奶星嗰個位根本唔係毀容

有預感是但一個會死

屌，一係精神病，一係爆走哂

心靈感應喎 啱啱先識

久長時呀

好撚尷尬

套戲係咪換咗編劇！！！！！！唔連戲嘅！！！！

同情坤狗了

送俾班入黎搞事洗版既仆街

坤狗 =毒撚

完全冇人理坤哥，個個都當坤哥係condom，完全冇人在乎佢同留意佢

佢有幫過萬冠園咩手前期淨識雙雙雙雙

不過好慘,之前打黑拳幫個呀媽還債仲要無怨言,到最後連呀媽都寧願奶呀楓少都唔要佢

我覺得佢會變奸

阿媽->平時鬧到佢仆街，就算做幾多嘢都好，阿媽都剩係掛住個阿哥
龔嘉欣->只係利用佢，用完即棄
江嘉敏->假結婚，只係替身嚟

鳩估劇情
專員好似佛地魔咁爆開鄧不利多個墳搵接骨木魔杖
楓少會好似哈利波特咁最後去去武器走，搶返枝魔杖返嚟

鷲哥死嗰陣手揸住個陀螺可能就係開寶藏嘅關鍵鎖匙嚟

就等於

鄧不利多死嗰陣揸住嘅嗰枝接骨木魔杖一樣

所以專員可能會爆開鷲哥個墳

留名

《大醬園》監製梁材遠向記者透露最後他們將會成功收回醬園，他表示︰「醬園重光，海內外揚威。」而且他又指︰「《大醬園》賀歲劇結局篇絕對峯迴路轉。」而他指因為疫情的關係，收視也相當高，對劇集非常有信心。

龔嘉欣透露原本細么一角並不是由她飾演：「當初我不是演細么這個角色，不過監製財叔（梁材遠）覺得我之前《包青天》、《幕後玩家》都是演比較慘情的角色，所以他希望我事業上有另一個突破，要我今次演衰人。」

雖然劇中細么無惡不作，但亦無減觀眾對龔嘉欣的喜愛：「《大醬園》出街後，也有遇到一些街坊及觀眾主動找我合照、討論劇情，大家都說很喜歡看《大醬園》，甚至對我講好鍾意細么夠衰。我自己都覺得是的，最緊要去得夠盡，因為是這個角色在劇中的功能。」

服務TVB近35年的梁材遠今年暫別娘家，成《大醬園》為其告別作。不過材叔對創作依然充滿：「就好似做醬油一樣，最重要愛這個行業，這樣就自然有心機去做。」

梁材遠曾監製《情濃大地》、《茶是故鄉濃》、《酒是故鄉醇》，可說是製作鄉土劇專家。經過廿年的變遷，材叔跟編審湯健萍商討過後，決定加入女性主義及「奪寶」兩大新元素，以表達「女人當自強」的主題。

如果講女性主強，我覺得細么強好多
反而小滿成日話發奮
我只係見到佢有時耍下小聰明

梁材遠於電視圈打滾近35年，可說見證電視業的興衰，可能港劇勢頭不及從前，材叔依然對這行充滿熱誠，「跟做醬酒一樣，你不可以厭惡這行業，要愛這行業才可以繼續做下去，要好好利用香港特色去創作劇集，好多人問我為何不返去內地拍？其實香港都拍到醬油廠的題材，香港人有智慧便可。」

觀看過友台ViuTV的小本製作，梁材遠大方表示覺得拍得不錯，更證明質素跟投資成本不成正比：「電視業若想開創新局面，別想著大曬金錢便可，要靠的是創意。」

材叔打了個比喻，他說：「『街坊菜』有時候都幾好食，不一定去大酒樓食私房菜，可以轉下口味，我覺得電視是屬於街坊菜。」

湯健萍也認同劇本才最重要，「觀眾喜歡那故事才追看，當然有富麗堂皇及湖光山色的美景可以加分，但是劇本不紮實都沒用。」

而今年材叔暫別TVB，而《大醬園》為他的告別作，依然熱愛創作的材叔暫沒打算退休，他將跟其他單位合作，希望給自己一些新衝激。

材叔稱：「可退也可不退，拍了劇集幾廿年，自己也覺得『乾』啦，要去外面兜個圈望下，或者跟朋友搞下電影，做過四間電視台已很足夠，黃金十年、三十年都見盡，TVB始終是培養好多人材的少林寺，我出身自這裡也引以為榮，自己亦學習好多東西，當中包括點樣去用人，這一點好重要。」

離開共事35年的同事，材叔當然感不捨，「當然會不捨，好似香港食品、CD及電影...美好的東西太多了 看看外面世界 要學習的很多 」。

唯一一套劇會覺得大陸朱做得好

可能因為佢啲鄉音演呢個角色夠入型入格

似足鄉下妹

但廣東人唔應該有鄉音

屈dee話見到張圖笑左好耐

好慘呀佢

肛交敏肥左咁多

好慘
諗起佢有首歌叫孝順， 完完全全就係而家個situation

多比唔會背叛主人

開頭呢啲形容其實好尷尬

時代變
而家啲人係唔會再鍾意睇嗰種「傳統嘅女主角」

即係鍾意睇魏瓔珞嗰種直接反擊唔會同你忍嗰啲
如果宮心計而家播唔會有人同情佘詩曼，全世界都會撐楊怡

瓊瑤嗰啲如果而家先出街又會俾人話「毀三觀」
冇人撐還珠格格團、巴不得容婆婆針死晒你地

都2020，唔會有人鍾意都唔會有人想睇嗰啲咩「聖母」「綠茶婊」「白蓮花」等幾廿集先至所謂黑化嗰啲，除咗覺得你唔係弱智就係扮嘢之外仲嫌嘥時間浪費進度條

進度條

一萬蚊打

唔好咁變態啦
正常d 唔係要捉你去青山

洪老闆係御命十三?

咁就送走兩個白痴仔

整酒同整茶個兩套依家睇返都好睇架
做咩依家呢套寫到咁垃圾

偷聽器可以再明顯啲

三萬 thx

啲古董都係掠奪返嚟㗎啦

kfc有冇麻雀cap圖

唐寧街十號

肉C

佢唔係御命十三，佢係羅侯

係咪路呀
俾我見到隻嘢就嚇到喊

朱晨麗同傳嘉利，點選？

國父

有孫中山畫像都算有進步

德國妹同大陸妹你會點揀？

但成支紅噹噹嘅旗仲有粒星想點先

kk

撚狗咁撚

唔明做乜要黑化惠員

扑野出火啦

專

袁狗啲戲真係好屎

飲威士忌🥃？

有冇啲30,000大軍cap圖

細么點解識咁多嘢

殺佢老婆打7你

好少見到咁全能嘅女角

其他嗰啲講到點樣點樣，最後都係為仔死為仔亡

惠員又要扑野啦

嘴咁撚耐

咁撚好，價錢平一半有伏

單單

細么到底為嘜

係高級妓女

軍妓

公家個鼻一時好睇一時唔好睇
代表咩？

妝唔靚

點解個個都識嗰啲古董

咪撚睇cctvb DLLM

有乜巴打cap圖

而家就好掂

屈Dee 係咪比人bam 左1個月

KK係處女控
有錯咩

肛交敏有冇咁好味啊
依家醬油條線對比之下好悶

KK:

好似幾好睇了

上半段悶到仆街

貴族處女耶撚

細么幫邊一邊嫁好亂呀

-+莉同公家欣carry

自護專員？

唔夠你靚

KK

元朗國軍

殺左啦

慕容復又失敗

劇終

On9,督軍智力突然大幅下降，為演而演

真係好on9, 唔帶兵

3萬紙紮，督軍

假到仆街

袁生個廣告

ok🙃

龔嘉欣好撚淫
好撚想比佢出賣

屌呀又唔洗死

Pubg鍋

龔嘉欣同大陸豬係咪真係不和

morning 朱咁屎戲都成日主角
公嘉欣咁好戲成日都懷才不遇

哇我阿爺個阿爺啲劇情黎

大陸朱好柒唔想睇

係， 宣傳活動好似無同場

成日微博隔空罵戰

真錢，假古董

屌你地點收風ga

carrie

密室

穿哂啦屌

有埋alarm添
有無cctv

上一套和珅版包青天
明明係皇族血統都冇皇帝做 仲要被暗殺

做間碟做到咁撚柒

兩人在社交平台隔空罵戰，劇集宣傳兩人皆沒有出席。龔嘉欣日前在微博上載《大醬園》的造型照，寫道：「演員就是要做好自己的角色，尊重自己的工作，對給你機會的人負責任，我是非常歡迎你們跟我討論劇情角色，聊聊天，但是任何破壞安寧影響他人的人，恕我這裏沒辦法歡迎你囉。」她未明示「不歡迎」誰而引起揣測。有粉絲發覺龔嘉欣取消關注何廣沛並問點解？有和應說因龔嘉欣與朱晨麗不和，故朱晨麗緋聞男友何廣沛被她列作不歡迎之列；而龔嘉欣亦沒有關注朱晨麗。

朱晨麗請病假成導火線
去年《大醬園》拍攝時因朱晨麗請病假休息，龔嘉欣終捱到耳水不平衡入院，她在社交平台留言暗諷：「怕辛苦便不要當演員。」朱晨麗反擊留言︰「要炒作！走遠點！不送！謝謝！」

銅管都得？

虹吸

Sunlight上次拍洪永成又係唱衰人
唔知邊個問題呢

二十世紀支那最偉大發明家

琴晚睇左學是學非

點解work

虹吸大法好

早幾日學是學非講過嘅虹吸原理

我都有睇
鄺b 滑水好得意

撞一撞又記得番

因為有壓力差，壓力大會流向壓力小

其實係咪同咖啡妹做間諜扮失憶

唔係扮啦

仲要有西人同間諜

男仔角度覺得龔嘉欣定係朱晨麗靚啲？

算吧啦大陸朱

Tvb收皮

我覺得龔嘉欣係男人好鐘意個type

多比最後死咗，唔知會唔會都係龔嘉欣嘅結局呢？

套劇冇咗鷲哥好似冇咁自然同冇咁好睇，感覺就好似睇哈利波特冇咗鄧不利多咁

劇透

專員同細么都會死，俾傅嘉莉射死

小滿果種比較踏實，靠做得捱得，證明比其他人睇女人做嘢可以比男人強，係真女權主義者
而細么就係從女性本身被支配嘅角色下求存、操控人心同搵機會上位，等同帝制時代爭上位嘅後宮女人

其實都唔係依家嘅事啦
以前高登都不嬲唔多buy正義撚道德西角色，唔係馬浚偉點解成日比人笑

2盒thx

龔嘉欣打正字廣東話

個啊伯就好有得渣屎忽

果枝爛鬼紅色旗咩黎？仲有點解民國25年D軍隊仲未統一，仲有軍閥？頂帽點解唔係青天白日，粒爛鬼星星咩嚟………

朱朱

當然Morning朱

有錢就得

陽具巴

大陸妹。收皮啦
點都支持港貨啦

靠個垃圾2兄弟打響名堂

頂你要人湊個女成日

你以為d錢都係真既咩

又自我審查囉

但軍閥派系一向都存在㗎啦，1927之後咪一樣繼續打中原大戰又盛 之後又清共

咁即係其實蔣毛同日軍都只係軍閥，打黎打去根本正常平民對日軍都冇感覺，反而會讚日軍紀律嚴明，買野會俾錢。所謂咩國仇家恨只係國共灌輸比平民。

入面咁多渣都得

而家女權當道呀嘛，遲啲女人愈來愈多，男人愈來愈少，男人咩地位都冇晒

一妻多夫

你睇下琴日集愛回家...

楓少最終知道利家瑤的英國間諜身份，而利小姐亦選擇「放生」楓少，材叔說：「她坦白告訴楓少，二人根本沒發生過關係，更叫他返回老婆身邊。」

而小滿在楓少的幫忙下重振萬醬園，將醬油廠打點得有聲有色。

至於「奸到出汁」的細么最終下場悲慘，材叔說：「在一次奪寶過程中，細么因貪心作崇，想要那珍貴的夜明珠，但期間發生大地震，小滿特意跑過來救她，而細么最終被倒塌下來的硬物壓死。」

材叔亦大讚嘉欣今次有大突破，事前他亦要花費唇舌游說嘉欣嘗試演奸角：她演慣正派加上又靚女，突然要演充滿心計的女人會感覺辛苦，所以要好好說服她。我跟她說不可能永遠演乖乖女，要讓觀眾見到奸險一面，才會夠爆夠出。

第30集 （28/2）

被埋地牢三日後，卓楓與小滿終被救起及送院。

兩人回憶喚醒，醒來即託家瑤送信，家瑤卻把信燒掉。

家瑤稱要到南京執行新任務，指卓楓不隨行及加入組織，或會有麻煩。

卓楓未有下決定，翌日家瑤在渡頭等待……

小滿為女兒辦百日宴，一直未見卓楓，宴後收到內藏陀螺的包裹。

萬冠園正式重新開張，新聘幾位女學徒負責製醋。

敬業竟到來宣佈，同時新任專員抵達佛山上任，天娥即被無禮對待……

不如叫大专员得了

開頭幾集還是很質樸的，說是女主創業，後面越來越狗血，什麼還珠格格尋親記、姐妹反目、流星花園、華工下南洋、千年寶藏、美女特務都出來了，集狗血之大成，真的太離譜了。想到新聞說是梁材遠的離巢之作，就不難理解了，梁材遠估計並不想寫這個劇本，就亂塞了一堆自己想寫的元素

拜託TVB的編劇不會描述女權劇就別寫了，拜託了，劇情完全沒邏輯，細么明明就是個文盲，忽然比劇裡任何一個人都要聰明，還連爆炸距離都能預計得到的那種，一開始他只是因為小滿和楓少眉來眼去才變壞的，現在一直在害專員府救了她的人，不知道在搞什麼飛機，真的，之前丫鬟大聯盟說低成本就算了，這個也不算低成本了吧，拜託給點力去寫，還有里面所有女人上位都是靠男人的，你以為在寫宮鬥劇嗎？每天看得都特別氣，要不是為了等細么倒霉的日子媽的早就棄了

劇名應該改成細么逆襲記或者小滿尋親記比較貼切，做醬油時間加起來都沒有楓少躺的時間長，雖說大部分演員演技在線，特別是萬家四嫂，承包所有笑點，總體來說邏輯不算嚴謹，幸好反派劇中BUG屬性太強大，目前還能看。

槽點不少：
1、楓少這男二真尬，躺幾集，失蹤幾集，命運多舛，要不是主角光環早領便當了！
2、專員智商時高時低，全劇只有細么黑化後智商情商一直在線
3、 娥姐迷信走火入魔，就差自焚了

小學生打架，《守業者》夠差，這劇是低配版《守業者》。不太喜歡何廣沛，黃嘉樂真有點可惜。

希望水平可以勝過《大藥坊》吧

這部劇應該改名為牛下大醬園

一顆星獻給龔嘉欣的演技，至於劇情👋

朱晨麗不論什麼角色都是朱晨麗

朱晨麗 何廣沛 災難➕災難

何廣沛為什麼越長越醜，朱麗晨的演技也是一點都沒進步

無語 上上星期被山賊抓 上星期被劉敬業抓 這個星期被劉星威打 無語無語無語

沒有一個和睦的大家庭能逃過tvb的魔爪，必定家破人亡

tvb最近出的劇都是些什麼啊

維持港劇民國劇的一貫風格，都從一個家族從事一個行業為背景，展開就是這個家族從盛到衰再到重新開始的過程，老戲骨們演的挺好，年輕一代男女主都不怎麼好看就是了

港劇製作越來越粗製濫造，醬油也粗製濫造，編劇都是在故紙堆裡翻抄的嗎？白瞎了一批好演員。

TVB經典套路劇，男主有錢女主窮，男主愛玩女主愛學。男二要么愛女主，要么愛女三，總要做臥底，與男主翻臉一下。女二愛男主，與閨蜜女主反目成仇由白變黑。男主家道中落，女主挺身而出，修補男主家庭關係，最後大團圓結局。喜歡龔嘉欣，三星觀望，希望有新意。

我是真心疼醬油啊，這部劇裡遭罪了，不停被砸，被污染，這龍頭醬園做生意也好，參加比賽也好，永遠被破壞，這劇裡好像就沒遇上過好事。也虧你是龍頭

越看越垃圾，TVB的編劇真的不行了。這部戲的每一個人的人設都很討人厭。劇情也是又狗血又沒邏輯。萬家四兄弟，大哥迂腐，二哥又貪又自私，三哥愚鈍又家暴，老四衝動惹事，兒子們也是成事不足敗事有餘。阿楠心地好但是慫，還戀愛腦。阿楓也是衝動輕佻，在劇裡沒什麼用。細么壞得突然，心狠手辣。娥姐就是一瘋婦，對華歌的壞莫名其妙。

女主稍微好一點，但是最後幾集人設也有點崩。劇情更別說了，本以為可以看小滿作為女性怎麼打破重男輕女偏見，把醬園發揚光大，怎麼知道看到快結局了，都沒做正事。學做醬油又慢，全部時間都拿去解決那幾兄弟的一件件破事。失憶梗更吐血，又土又沒必要。太多東西可以吐槽了，不說了，說就是編劇可以收皮了。

15集這張照片裡，這個舅舅居然戴著紅軍的帽子，我第一次在TVB的電視劇裡看到紅軍，從劇情上看，政府軍都是反派，舅舅肯定是地下黨沒跑了，解放後肯定是當地最大了新領導了

游專員

大家記得一邊睇tvb，一邊罷買佢啲廣告商

【TVB收視連番報捷，戰士們請努力】今日洗版精選 - "人字牌救心" 唔好亂食 (26 Feb)

大家追完劇記得做每日任務，抵制tvb啲廣告商

呢套戲最靚嗰個都係朱晨麗

你用屎眼睇野？

不用理會

ching sick ball

痴鳩線，張紙d字擺幾十年仲咁清晰

On9 劇情

一邊追劇，一邊抵制tvb啲廣告商
多謝tvb提供免費娛樂

奪寶奇兵？

似print出黎

終於黎番次同聲同氣

祖宗啱啱寫起

得枝爛槍

好聞塞

你知唔知你回左D乜

成套戲做咗幾多集豉油

我屌你老母啦tvb打手

戇鳩仔自回

sor太攰 睇到得啦

-+莉 公交欣快啲出場 好撚悶

大醬院之奪寶奇兵

我地追劇，但同時抵制佢啲廣告商

記得做每日任務

江嘉敏對腳好撚正

垃圾劇，可惜下星期果套仲垃圾

播ming狗做乜
我要睇學是疫學非

呢條女現實好撚姣

得啦 你要追就追 唔洗係度再講

多謝你幫手推我個留言畀其他劇迷睇

多謝你推post

推

屌，真係估中咗個陀螺係關鍵

真空密封

好似係

坤狗好橙

轉ac啦

又見面

直接上啦

痴線佬

9公

好尷

好多acc呀佢

坤狗真係好撚慘

怨婦朱

玩埋逆權侵佔

開燈啦

Go shot

爆旋陀螺咩 咁撚大聲

個陣已經有磁力

爛尾

又唔係電力

哈利波特搵佛地魔分靈體

哇屌，係未宋帝昺的太極玄棺

你唔係唔知得
你係唔需要知
自己問你阿哥啦

唔使急最緊要快

磁石啫，磁石有天然石，以前嘅指南針都係靠佢

唔係石頭唔通係石屎咩

已經開始將大帥哥同平安谷啲情節撈左入去睇

坤哥啲對白同角色都咁on9嘅

中

TVB 不了

首先你要打爆塊岩先入到去

符合真人

我唔要做吳三桂，我要做李定國

漏左你個拳

袁文傑有鋪自爆+講故癮

個耳機

屌你老母，宜家仲睇TVB

反派都係要解釋自己心路歷程

其實以前都做過衰㗎啦

拳王、如意郎君咪去勾引黃浩然囉

雖然無厘頭 但幾好睇又

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

佢講故仔好流暢 係個好好嘅storyteller

Tvb嘅所有奸角奸計得逞之後都要同其他人解釋來龍去脈

幾時先會整豉油，唔想睇奪寶奇兵

間屋有咁大個地洞迷宮黎嫁？

細幺: 其實我先係最終boss

點解你要對啲手無寸鐵嘅人開槍？

因為有架撐嘅我唔夠打

機關槍怕枝手槍仔

狗坤咁醒

對住手無寸鐵既人都開槍

好on9呀
係咪特登等齊人一齊冚包散

最多咪番上去點解要扔槍

袁文傑官，佢哋係民

警察

黑到乜都睇唔到

沒有國哪有家真係好 on9
明明個 logic 應該係調返轉

記得做每日任務同抵制tvb廣告商

咪臭係

Cls劇情

咩料呀...冇事就兩個一齊禁

山河奄有中華地，日月重開大宋天

劇情好戇鳩

元朝個年代 整到呢d機關？

大寶藏

套戲應該叫大寶藏

三省吾身佢係咪讀左廣東省個省

你識條鐵咩一陣重有支一拎就可以得天下既槍

呢套劇發生咩事真係似廿幾年前嘅狗血劇，集所有老土劇情於一身

豉油仔唔多識字 係咁上下

套戲同人生馬戲團有咩分別

紅巾軍關先生、破頭潘傳檄高麗：
慨念生民，久陷於胡，倡義擧兵，恢復中原。東踰齊魯，西出函秦，南過閩廣，北抵幽燕，悉皆款附，如飢者之得膏粱，病者之遇藥石。今令諸將，嚴戒士卒，毋得擾民，民之歸化者撫之，執迷旅拒者罪之！

小滿突然識字

屌你地老母 成班垃撚圾撐tvb

呢個時候有機槍？

咁撚撚多錢

好
咁你拎枝瀝槍
我拎機關槍
打過丫

劉福通遣將分略河南、山東、河北，大書旗聯雲：「虎賁三千，直抵幽燕之地；龍飛九五，重開大宋之天。」遠邇傳聞，元都大震。

朗基勞斯槍？
咁宋朝有點解又輸

日日做

坤哥醒水就射佢老味啦

江嘉敏之前個裝好啲，而家個裝好肥

打佢啦虧楓

男主角好廢

龔嘉欣把聲真係好難聽

瀝泉槍？溶咗可以鑄幾多把刺刀？

你點搬呀咁多金

Bring Me Thanos!!!!!!!

冷兵器有咩用

中二病

jm9無啦啦變封神榜

依家武林小說？
支槍勁過屠龍刀喎

你話有機關咪算囉，做乜鳩無啦啦落雷

袁術得玉璽得天下？

仲拎珠寶

C9：咩話？瀝源槍？

識召雷喎

喂屌個閃電係咩事
呢套笑片嚟？

豆腐渣工程？

好大塵丫喂...

好似睇緊鐵血有巴力得天下

細么咁死有啲on9

痴線 變撚左神鬼戲

19xx
加特林都用咗五六十年啦

支槍有武器技

wa cg

假撚到仆街

一個雷成間屋都林，痴撚咗線呀

揼本

個cg我以爲睇緊舊台劇

敏感詞

華歌呢

搞咁大壇野淨係拎到支爛鬼槍有撚用

神劇

女拳？

咩料, 用子彈啦

屌奶星呢套唔係整豉油㗎咩

咁都追到

識召雷架, 好撚勁
不過依家CD緊

之前大家空手都唔夠人打

揸

袁狗抽晒水啦

拎武器仲要唔夠女人打

痴鳩線

無敵風火輪

屌你老味 拎把神兵都唔夠條女打

MMA源自中國

支槍短撚左?

以為佢出揸波龍爪手添

如果意外插入就正

你而家睇緊嘅係《大帥哥2之大專員》

同-+莉埋身肉搏

把瀝泉槍好似廢廢地

唐家霸王槍

個背影咩料
趙雲咩屌

好撚正呀好想比kelly對腳夾住

捉傳加利返去屌啦

以為個下想揸kellyfu個波
點知原來拉衫

支神兵有乜用 可以萬解？

金銀財寶唔攞攞把爛鬼槍

有伏

中左武漢肺炎了

呢套野真係好撚有趣

一飲水就噴血

有冇人同我講支槍有幾把炮

頂你得我自己搬

厹坤奸

袁狗唔似中二病上腦
佢做緊自己

專員有武漢肺炎？

坤哥做南天王了

華歌起飛腳?

烈火戰車，飲完水即刻嘔血

大帥哥幾時出嚟打柒佢

坤狗原來咁醒

地震振災

坤哥最終boss？

全名大醬園之大帥哥之奪寶奇兵之天雷神槍

瀝源定瀝泉？

枝垃圾咩泉槍當寶中二到

一定有借啲二揸

d阿狗係咁

跟咗蔡思達長征去延安了

cult片

女權只要出聲就得，大把男人做苦力

佢撐熱狗捧r聯㗎

好睇過法證先鋒4十倍

岳飛遺物

你不如話收埋本兵書算啦

龔係咪死咗

求先冇睇，有冇講個家族做豉油同守護寶藏有關係

冇左一半

有冇人計下佢2個俾人捉左/困左幾多次

徒手接子彈咁

點撚解仲有咁多人睇tvb

老母：坤哥好型

支槍呢 屌你

白痴仔,比個老實毒撚做低

游生係仆街
但結果畀坤狗收皮真係唔撚服

坤狗做得好柒
個pose 明明好型

佢以為自己係爺爺
揸住幻幻捧盃

坤狗型撚到

其實專員做錯咩

華歌正氣到仆街

飛行棋個樣完全唔啱做劇

宇智波帶土

仲有一集時間重建醬園

坤狗成世人最型呢次

Respect la

坤哥：你害死公家欣，我要你死

開PO未